女朋友高我5cm 你問我答

女朋友幾高

171

扑左未? 69有冇難度

扑左 未試過69

會唔會自卑🤔

你條女著高跟同你拍拖嗰陣有咩感覺

會 有時出街唔太敢拖住佢

增高鞋墊

個感覺應該係我見到李亞男同王祖藍企一齊 然後會笑柒王祖藍咁

無用的 道高一尺 魔高一丈
我有red wing時 佢都有高跟鞋

點識 點係埋一齊

你個名

我真係見過佢兩個，嗰時啱啱佢地結婚，我都高過條仔，但矮過佢老婆。

係高登識 一路keep住當朋友咁傾計
傾左一年半先第一次見
然後慢慢發展到拍拖

女朋友高過自己既心理壓力都幾大
驚街上既人見到會笑柒自己

5cm 唔係差好多姐
扑過未
有無咩姿勢難就啲

扑左
又唔難就 因為來來去去都係最普通嗰幾個姿勢

唔淫 都算係保守

掛鼓，69呢

兩樣都無得試

我165，以前女朋友172 仲要有32D，我果陣覺得自己係人生贏家。

同佢出街拖住唔會覺得自卑咩？

公平咩